《給香港一眾街坊市民既建議》(真和理非，唔撚使你勇武)

《給香港一眾街坊市民既建議》

我地既訴求，政府視若無睹，我地施壓俾政府，佢漠視！我地宜家可以做既係，施壓俾泛民！

永遠記住，記住「民為貴，社稷次之，君為輕」，記住我地市民先係皇帝，先係話事人，政府係我地ENDORSE佢管治我地，泛民係我地投權俾佢地作為代議士表達我們的意願；當我地想要一D野，我地係有權向政府、泛民施壓，而唔係俾政府同泛民牽住我地鼻子走！

人地外國既代議士係要睇市民頭，迎合返市民既意願，先會有票。我地既代議士就帶市民頭，引導風向、將市民既意願傾向去對佢自己有利的方向，咁就有票。而且，我地既市民自己亦好睇代議士頭，即係懶，總是想被引領引導，而唔想自己揸返次莊；要記住，香港事係由我地香港市民話事！

記住我地有票為皇，泛民若做到野，幫手爭取晒五大訴求、雙真普選，我地係冇理由唔投票俾佢；但如果成日幫唔到手，剩係想我地快d收科，將我地既訴求一再壓縮、退讓，我地又何必一定要投佢呢？

而如果真的想用全面和理非的方法去嘗試解決事件，我地應該做既係，強烈要求泛民幫我地爭取到我地想要既野；要佢幫手唔代表係叫佢set大台，我地唔需要大台，因為根本我地自己每個人就係大台，我地既訴求好明確，「五大訴求，缺一不可」。

泛民代議士們此刻應該未盡全力，我地應強烈要求泛民的每一位代議士、每一個政黨以及其屬下公會(對，是每一位個人及團體，是所有)，都要以其個人和團體的名義作出背書，去呼籲及號召其所有所有支持者、所有所有工會及其員工，以及其他不是其屬下的全港的所有工會包括航空、交通、金融業等等的工會及其員工，以及其他商界商會、其他所有一應政府公務員等眾，一同來一次全港性的大規模、持續性的罷工。這已是和理非可以做到的極致，而我相信這樣的做法應能對政府施加十分龐大的壓力。

要夾泛民真出力出全力。
只要夾到泛民出真全力，泛民既支持者眾先會響應架。有d人既主動性好低架。
當有150萬人支持泛民，有30萬若肯主動夾泛民，要求泛民一定要出真全力用名義背書黎號召罷工，否則就唔會再投票俾佢地。咁泛民真真出全力吹大雞，咁其他120萬較被動的人先會認真響應架。

貨銀兩訖，各取所需，各不相欠。一個很簡單的道理，但很多人仍然「舔共式」相信共產黨賜予他們所有，結果猶如被餵美沙酮，淪為政治籌碼，被人「握住要害」。幾年前一篇余英時的訪問講到，「人心即天意，許多朝代的興亡，都是人心向背的結果。現在共產黨貌似強大，但其實患有恐懼症、很脆弱，政治、經濟、社會問題防不勝防，只能維穩。」

認真推。

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

自推。

推推啊，夾實泛民要真吹大雞。名義背書。

高汁
推